有冇人覺得Joji根本係音樂界鬼才？

佢最新出嘅album好聽到瀨屎

mla笑而不語

Filthy Frank

Pink guy果陣真係勁撚好笑

好多sad歌 適合深夜聽

Joji好撚正！
Slow Dancing in the dark

Will he

得閒聽下幾正

Yeah right

夜晚一個人成日聽 越聽越頹

有無睇埋xxx tenaction

好掛住Pink Guy

Everybody dies in their nightmares
Rip X

我淨係想filthy frank返嚟

仲有你個名
juice

Bad vibes forever

*xxxtentacion*

can't get over you

88rising

奶共架喎88

Dance in the dark